毅進制之謎，已解開

[url][/url]

笑到我仆街

推

我無野講

nothing to say

Push

人性化

隻豬個樣心虛到

人計數佢計數計得咁撚鬼鼠

我笑撚左